友誼大廈有人高空襲物

福建狗？
藍屍冚家剷？
犬家族？
全部天誅地滅